Recomendação de aulas
Tela que vem card de recomendação

Serão as aulas sugeridas pelo sistema para o perfil do usuário 

  Se for premium mostrar o botão Start training
  Se for free mostrar o botão Purchase